# Copyright (C) 2015 WordPress GitHub Sync
# This file is distributed under the same license as the WordPress GitHub Sync package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress GitHub Sync 1.3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-github-sync\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-08 22:00:38+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-20 11:25+0800\n"
"Last-Translator: Alex Lee <malsony@msn.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"

#: lib/admin.php:40
msgid "GitHub hostname"
msgstr "GitHub主机名"

#: lib/admin.php:43
msgid "The GitHub host to use. Can be changed to support a GitHub Enterprise installation."
msgstr "GitHub服务器的主机名，企业账户可按实际作出改动。"

#: lib/admin.php:48
msgid "Repository"
msgstr "项目名"

#: lib/admin.php:51
msgid "The GitHub repository to commit to, with owner (<code>[OWNER]/[REPOSITORY]</code>), e.g., <code>benbalter/benbalter.github.com</code>. The repository should contain an initial commit."
msgstr "GitHub上的项目名，格或为(<code>[作者]/[项目名]</code>)，例如<code>benbalter/benbalter.github.com</code>。项目库必须至少包含一个初始提交。"

#: lib/admin.php:56
msgid "Oauth Token"
msgstr "Oauth授权码"

#: lib/admin.php:59
msgid "A <a href='https://github.com/settings/tokens/new'>personal oauth token</a> with <code>public_repo</code> scope."
msgstr "GitHub上的<a href='https://github.com/settings/tokens/new'> 个人Oauth授权码</a>，授权范围为<code>public_repo</code>。"

#: lib/admin.php:64
msgid "Webhook Secret"
msgstr "Webhook密匙"

#: lib/admin.php:67
msgid "The webhook's secret phrase."
msgstr "Webhook回调密匙。"

#: lib/admin.php:72
msgid "Default Import User"
msgstr "默认导入人"

#: lib/admin.php:75
msgid "The fallback user for import, in case WordPress <--> GitHub Sync cannot find the committer in the database."
msgstr "如果WordPress <--> GitHub在数据库中无法查找到提交者，将默认以该用户作为文章的作者。"

#: lib/admin.php:108
msgid "Export to GitHub started."
msgstr "开始导出到GitHub。"

#: lib/admin.php:115
msgid "Export to GitHub failed with error:"
msgstr "导出到GitHub过程中遇到错误中止。"

#: lib/admin.php:122 lib/export.php:201 lib/export.php:235
msgid "Export to GitHub completed successfully."
msgstr "成功导出到GitHub。"

#: lib/admin.php:134 views/options.php:9
msgid "WordPress <--> GitHub Sync"
msgstr "WordPress <--> GitHub Sync"

#: lib/admin.php:135
msgid "GitHub Sync"
msgstr "GitHub同步"

#: lib/cli.php:51 lib/cli.php:93
msgid "Invalid user ID"
msgstr "无效的用户ID"

#: lib/cli.php:57 wp-github-sync.php:182
msgid "Starting full export to GitHub."
msgstr "准备全部导出到GitHub。"

#: lib/cli.php:62
msgid "Exporting post ID to GitHub: %d"
msgstr "正在导出到GitHub的文章ID：%d"

#: lib/cli.php:68
msgid "Invalid post ID"
msgstr "无效文章ID"

#: lib/cli.php:98 wp-github-sync.php:194
msgid "Starting import from GitHub."
msgstr "准备从GitHub导入。"

#: lib/client/base.php:84
msgid "WordPress-GitHub-Sync needs an auth token. Please update your settings."
msgstr "WordPress-GitHub-Sync需要指定一个授权码，请更新设置。"

#: lib/client/base.php:93
msgid "WordPress-GitHub-Sync needs a repository. Please update your settings."
msgstr "WordPress-GitHub-Sync需要指定一个项目库，请更新设置。"

#: lib/client/base.php:102
msgid "WordPress-GitHub-Sync needs a properly formed repository. Please update your settings."
msgstr "项目名称有误，请按格式修改。"

#: lib/client/persist.php:23
msgid "There were no changes, so no additional commit was added."
msgstr "因为没有更新，所以未添加新的提交(Commit)。"

# I guess have to leave this string 'untranslated'? As I came across this error message which was shown on GitHub if a sync unsuccessful (in payload unsuccessful response).
#: lib/controller.php:39 lib/controller.php:86 lib/controller.php:114
#: lib/controller.php:148 lib/controller.php:176
msgid "%s : Semaphore is locked, import/export already in progress."
msgstr "同步机制已触发，正在进行导入/导出。"

#: lib/controller.php:46
msgid "Failed to validate secret."
msgstr "无法验证密匙。"

#: lib/controller.php:56
msgid "%s is an invalid repository."
msgstr "%s并非有效项目库。"

#: lib/database.php:62
msgid "Querying for supported posts returned no results."
msgstr "无法找到有效格式的文章。"

#: lib/database.php:88
msgid "Post ID %s is not supported by WPGHS. See wiki to find out how to add support."
msgstr "ID为%s的文章格式不被WPGHS支持同步，请前往Wiki寻找同步办法。"

#: lib/database.php:119
msgid "Post for sha %s not found."
msgstr "无法找到SHA为%s的文章。"

#: lib/database.php:184
msgid "Successfully saved posts."
msgstr "成功保存文章。"

#: lib/database.php:223
msgid "Post not found for path %s."
msgstr "无法找到路径%s。"

#: lib/database.php:241
msgid "Failed to delete post ID %d."
msgstr "无法删除ID为%d的文章。"

#: lib/database.php:249
msgid "Successfully deleted post ID %d."
msgstr "成功删除ID为%d的文章。"

#: lib/database.php:340
msgid "Commit user not found for email %s"
msgstr "无法找到电邮为%s的用户"

#: lib/database.php:413
msgid "No change for post ID %d."
msgstr "ID为%d的文章没有变动。"

#: lib/database.php:421
msgid "Successfully updated post ID %d."
msgstr "ID为%d的文章已更新。"

#: lib/import.php:70
msgid "Payload processed"
msgstr "同步已执行"

#: lib/import.php:95 lib/payload.php:58
msgid "Already synced this commit."
msgstr "该提交（Commit）已经同步。"

#: lib/payload.php:53
msgid "Not on the master branch."
msgstr "不在master分支上。"

#: views/options.php:16
msgid "Webhook callback"
msgstr "Webhook回调地址"

#: views/options.php:20
msgid "Bulk actions"
msgstr "批量操作"

#: views/options.php:23
msgid "Export to GitHub"
msgstr "导出到GitHub"

#: views/options.php:26
msgid "Import from GitHub"
msgstr "从GitHub导入"

#: wp-github-sync.php:223
msgid "To set up your site to sync with GitHub, update your <a href=\"%s\">settings</a> and click \"Export to GitHub.\""
msgstr "要设置网站与GitHub同步，请更新<a href=\"%s\">设置</a>并点击\"导出到 GitHub\"。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WordPress GitHub Sync"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/mAAdhaTTah/wordpress-github-sync"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "A WordPress plugin to sync content with a GitHub repository (or Jekyll site)."
msgstr "让WordPress站点和GitHub项目库（或Jekyll站点）同步内容的WordPress插件"

#. Author of the plugin/theme
msgid "James DiGioia, Ben Balter"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://jamesdigioia.com"
msgstr ""
